【中印爆激戰】解放軍5死11傷 印度3士兵被殺

中印邊界關係緊張，印度傳媒今日（16日）報道，印度陸軍一名官員與兩名士兵在拉達克與中國解放軍對峙期間被殺害。而印度電視台轉述《環球時報》消息指，衝突造成解放軍5死11傷。

根據印度官方聲稱，中國軍方殺害3名印度士兵，其中包含喀什米爾地區拉達克（Ladakh）加勒萬河谷（Galwan valley）的軍營指揮官；事件發生於15日晚上，相信將令中印兩國緊張關係推至1975年來的最惡劣情勢。
聲明指出，就在雙方高級軍事官員舉行會晤，打算趨緩緊張情勢時，中印軍方於15日晚間的對峙變得暴力並造成傷亡；印方損失的為一名軍官為兩名士兵，但聲明未有提及中方是否有人員傷亡。但聲明卻指出，雙方高級軍事官員目前正在開會以緩和局勢。。據報道，邊境高級部隊指揮官開始會談之前，邊境兩側已有大批部隊集結了好幾週。

中國外交部發言人趙立堅今日在例行新聞發布會上說：「印度軍隊嚴重違反了我們的共識，兩次越境進行非法活動，挑釁和攻擊了中國人員，導致兩國之間發生了嚴重的人身衝突。」

綜合報道

印度咪玩啦 打起上來滅國都似

死左3個有300個補上

唔打你眼望我眼黎把撚呀？你望我又會好撚驚咩

打啦打啦

中vs印，南vs北

人多+有核彈

3換5， 中國死清光， 印度死7億，真係可以光復地球

唔怪得唔total war啦，,原來摺被軍死傷仲多

咖哩國！報仇！

亮劍未？

有冇吳京份？

兩個人口大國攬炒

光復地球

掟石?

同共產黨斗人多。

人海戰術 Vs 人的海戰術

印度加油

未來人2062曾說過，印度將統治中國。

印度仲狼撚過大陸